{
    "text": {
      "title": "Mon chien",
      "content": [
        "Mon chien se nomme Roko.",
        "Roko est noir avec des taches blanches.",
        "Roko aime se cacher dans le panier de vêtements propres.",
        "Il mange de la nourriture pour chiens.",
        "Roko se couche sur le tapis de ma chambre.",
        "J'aime mon chien."
      ]
    },
    "questions": [
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Mon chien se nomme Roko.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Roko est blanc.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Roko aime se cacher dans le panier de vêtements propres.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Roko mange des légumes.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "J'aime mon chien.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "De quelle couleur est Roko ?",
        "choices": ["Noir", "Blanc"],
        "correctAnswer": "Noir"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Où Roko aime-t-il se cacher ?",
        "choices": ["Dans le jardin", "Dans le panier de vêtements propres"],
        "correctAnswer": "Dans le panier de vêtements propres"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Que mange Roko ?",
        "choices": ["De la nourriture pour chiens", "Des bonbons"],
        "correctAnswer": "De la nourriture pour chiens"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Où Roko se couche-t-il ?",
        "choices": ["Sur le tapis de ma chambre", "Dans le jardin"],
        "correctAnswer": "Sur le tapis de ma chambre"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Comment s'appelle mon chien ?",
        "choices": ["Roko", "Bobo"],
        "correctAnswer": "Roko"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Quel est le nom de mon chien ?",
        "correctAnswer": "Roko"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Quelle est la couleur de Roko ?",
        "correctAnswer": "Noir avec des taches blanches"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que fait Roko dans le panier ?",
        "correctAnswer": "Se cacher"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Quelle nourriture Roko mange-t-il ?",
        "correctAnswer": "De la nourriture pour chiens"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Où Roko se couche-t-il ?",
        "correctAnswer": "Sur le tapis de ma chambre"
      }
    ]
  }
  